#ME TOO 攪 28/8 集會 呂小姐會否出席?

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

jer你老母爛臭西咩
人地一早就企左出黎反送中

仲搞唔搞 警察連cctv都睇埋

好明顯佢哋內部打龍通啦
所有資料同紀錄都可以造假
佢同你講返到狗竇冇打被捕人士你都唔信啦

有片wow

我拍cctv

我指cctv

條片有冇公開到？肯定個錄影時間係真？
入左房之後個情況係點？
啲狗話冇全裸搜身，而受害人就話被強逼全裸
咁即係認為受害人唔識分咩係全裸？

之前醫院私刑斷正，佢冇得唔認
而家口同鼻拗，你信唔信一個冇誠信嘅政府同佢啲狗會講真話？